人空虛應該要做乜嘢

開放討論

讀莊子

以有涯隨無涯，殆已。

Where is fun

打丁

做愛

冇丁

做完好空虛

屙屎

唔急屎

做樣野做完咪又係空虛 搵個目標最實際

做乜咁睇唔開切咗自己條丁

你啱！
但我未諗到目標

你冇懷疑過我係絲咩

訓啦柒頭
聽朝洗個面重新做人
去大快活食個早餐
食完同經理講 我來見工既

揾朋友傾電話

因為連登只有三類user:
1. 巴打
2. 扮絲打嘅巴打
3. 做完/緊變性手術嘅巴打

冇其他, 唔使補充

溝下女 努力工作 搵樣野學 咁大個人自己諗啦

再做

笑死
用工作麻痺自己會唔會太低層次

上連登

飲酒

冇人明我

其實我同我身邊好多女仔friend都會追post